葵涌廣場買即影即有

今日行葵廣一樓果時見到有間曬相鋪,個名叫萬×沖印公司，想問各位呢間個信譽掂吾掂?

因為見佢有賣fujifilm SQ6（得一部白色），話全新行貨有鐳射標籤賣$5x0。。。
果邊最低都8舊幾啦。。

掂

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

求link!